{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1047669120/gaelleoli-hotel-bi-jeju-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698428095351&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=37760&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216927386&selectedRatePlan=266127481&expediaPropertyId=32708410&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔비"
    },
    "text": "ホテル代\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市新大路12ギル16\\n\nホテル代から空港までは2.4kmで、車で10分以内には東門市場もあります。 当ホテルは6階で、計28室の客室をご用意しております。 チェックインは午後4時から可能で、最低チェックイン年齢は満18歳です。 チェックアウト時間は午前11時です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日午後3時30分から正午まで営業しており、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 満18歳以上からチェックイン可能で、満12歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具の追加なしで無料で宿泊できます。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車場は無料で、高さ制限のある駐車場と外部駐車場があります。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国済州特別自治道済州市新大路12ギル16にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから空港までは2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから東門市場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから東門市場までは車で10分以内です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は満18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日午後3時30分から正午まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "満18歳以上からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊について教えてください。",
            "answer": "満12歳以下のお子様は保護者と同じ客室で寝具の追加なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場には制限はありますか？",
            "answer": "駐車場には高さ制限のある駐車場と外部駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 460
    }
}